私煙就係信咗武肺係just a flu，所以發病幾日都唔入院

熱狗國師應記一功

打撚左支那疫苗死鳩左, 直接比支那班愛國傻閪KOL做人體試驗又話你知咩
打完冇事>>支那疫苗安全可靠
打完死左>>佢武肺死，所以大家更要打疫苗

國師又然

對外公布因為武肺死
實際係點你撚知咩

咁壯健死得咁突然，肯定有內情

佢之前有冇做檢測

就算係真flu，燒到咁都要去醫院啦

呢班都應該去晒陰曹地府

係咪上連登上得太多